[不合作運動] 集體交多少少稅有冇得諗？

唔好閙狗我住，我都極度唔Ｌ想交稅俾呢個濕鳩無恥既政府。
可惜，集體唔交稅屬於犯法，連遲交都會被罰款，無謂益佢。
純粹以不合作運動，增加政府營運成本既角度去睇，每人多交＄7.77得唔得？
如果100萬人都多交$7.77，佢地淨係退稅都要出100萬張支票，你都咪話唔仆街。
大家點睇？

退還稅款
如有多繳稅款，稅務局會以支票形式退還給你。退款支票會以平郵寄往你最後提供的通訊地址。若通訊地址有所更改，你應盡早通知稅務局，以免延誤。

退款支票須於支票發出日期 6 個月內存入你的銀行戶口。逾期未領的款項可用作抵銷你應付的稅款。

推

諗多咗

好

推

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

咁政庥咪有一張黃屍名單

用pps交，1蚊1蚊咁交得唔得?

收皮啦 屌你老母P牌仔

我交多$0.1，但最後提供的通訊地址改去外國得唔得？

咁似玩到自己多啲？...

但咁樣會一蚊都落唔到政府袋...

冇用
啲野都係咁做

即係點，要佢蝕埋郵費? 你可能要先有地址證明。

佢好似無寫要証明

咁咪試吓囉, 冇咩所謂, 重點係要全香港人集體搞鳩佢, 對準政府又唔搞到其他人

14 年已經有人提出過，但當時無乜人響應
依家可以試下重提

推返返個page出嚟先
大家參詳下

有冇details 睇下？

光復香港 時代革命

我已問過佢地..佢地喺稅務上係 乜 都 做 唔 到 ！
我唔報稅，過咗一個月，就會收丁信，又話罰一皮野又盛，咁咪拎過張表再報囉！
係只可以拖，令佢地做多咗野，但除非願意被罰錢(即係又入庫房?)，否則係 乜 都 做 唔 到 ！

舊登link

快啲有巴打寫定bot交1蚊稅